緊急！ 朗屏西鐵站 而家最尾一班車

大家盡量睇下可唔可以block 車門。

無圖，sorry.

push

唔好朗屏上阿 好伏
一上咪知全部示威者

入朗屏巴士站， 好似仲有巴士

推